{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/4122",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛집"
    },
    "text": "旧家\\n\n住所:ソウル特別市龍山区漢江路3街65-427\\n\n基本説明:うなぎ焼き専門店だが、うなぎ焼きよりうなぎスープの方が有名だ。 うなぎスープはうなぎを整え、残ったうなぎの骨と頭を7時間煮込んで出汁にする。\\n\nメニュー:ウナギスープ(7千ウォン)、ウナギ焼き（中2万8千ウォン、大3万2千ウォン)\\n\n価格帯 : 2~5万ウォン帯\\n\n駐車可能可否:可能\\n\nアクセス:龍山区民会館の向かい側\\n\n営業時間:11:30~22:00\\n\n特徴:歴史が古い、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "旧家"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市龍山区漢江路3街65-427"
        },
        {
            "question": "この店は何を専門としていますか？",
            "answer": "うなぎ焼き専門店です。"
        },
        {
            "question": "この店の有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "うなぎスープが有名です。"
        },
        {
            "question": "うなぎスープの作り方を教えてください。",
            "answer": "うなぎの骨と頭を7時間煮込んで出汁にします。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "2~5万ウォン帯です。"
        },
        {
            "question": "この店のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "龍山区民会館の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "この店は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:30〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "歴史が古く、駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 219
    }
}